睇過勢, 北韓核彈射到去美國既時候, 應該可以剷除所有民主國家

移左民去各民主國家既巴絲打RIP

到時我敢保證南韓左膠100%唔敢再向北韓播KPOP, 放氣球

傻西
飛過你地支那上空時就墜毀啦
慢慢食輻射啦